我就出去食蛋 MK就食女

屌你老母
我weekend 就出去搏
你地就玩OCamp 食女
咁公平咩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入

same

個世界就係咁唔公平架啦

但係佢哋又會搶掠成果

冇計 計較唔到咁多

食完蛋再食女囉

泰式椰汁雞湯

MK 仔食既係MK妹

勇武既你地

可能會食到清純學生妹

最起碼，

一定係好女仔

你地食蛋嘅 型過班mk幾條街

佢食到既女同你想食既女唔會一樣，正如你無女都唔會食腦殘藍絲

正解
垃圾MK妹,上門都唔食

仲有好多絲陪你一齊食蛋